【十月新番】強風吹拂

雜牌軍是要怎麼跟名牌大學比啦！
但是清瀨說：長跑不是比速度，而是比心裡放什麼東西……
弱校有弱校的風格，我們要的，可不只是冠軍！

CAST
蔵原走：大塚剛央
清瀬灰二：豊永利行
杉山高志：内山昂輝
柏崎 茜：入野自由
城 太郎：榎木淳弥
城 次郎：上村祐翔
岩倉雪彦：興津和幸
ムサ・カマラ：株元英彰
坂口洋平：北沢力
平田彰宏：星野貴紀
勝田葉菜子：木村珠莉
田崎源一郎：中村浩太郎
榊浩介：河西健吾
藤岡一真：日野聰

STAFF
原作：三浦しをん『風が強く吹いている』（新潮文庫刊）
監督：野村和也
シリーズ構成・腳本：喜安浩平
キャラクターデザイン：千葉崇洋
キーアニメーター：高橋英樹、向田隆
音響監督：菊田浩已
音楽：林ゆうき
アニメーション製作：Production I.G
企畫協力：新潮社

OP主題歌：UNISON SQUARE GARDEN「Catch up, latency」
ED主題歌：向井太一「リセット」

第一集節奏慢左啲但氣氛ok ed 好聽 講完

留名待睇

你岩睇呢啲咩 成堆男人喎

其實男主個樣又好似free個主角(七瀬遙)&排少(影山飛雄)&疾走王子(藤原尊)... 面盲+1

我咩都睇

冇睇原著

想問係咪gay番?

輕羽飛揚
強風吹拂

對聯

Lm

小說好睇

正終於有D文文地GE野睇
利申非GAY

對上個套係欖球

有冇線上好熬血

睇左第一集唔錯

你喜歡跑步嗎?

ed真係好撚正

推推

第一集故事推進得好慢...
但係畫面好靚,班仔都好靚

唔洗急 慢慢睇 反正半年番

根本就係bl野

下一集有女

暫時第二集都仲好好睇

唔錯

但係無阻灰二同走走嘅官配對 op已預見一切

灰二有輪迴眼

攻受已分

講下你點分

男主同影山一樣樣嘅

灰二好腹黑 攻受立即分

點解我覺得係走灰嘅？

順便pixiv走灰49，灰走9

好睇
睇住班人比人逼先有動力做一件事
好似讀緊書嘅自己咁

viu好似換左大陸人寫字幕

不嬲都係買大陸字幕組既字幕，直接簡轉繁，回復變回覆都有，因為兩個都係复

向井太一
超好聽

成班宿友好似前世無見過女咁搏命

暫時唔太gay睇得幾舒服

真係好好睇 要推推

之後個幾集應該開始個人回

咁正都咁少人

D人以為賣GAY

同排球動畫係同一個制作團隊 強風本身又係小說冇人物外表嘅原型 所以就搞到人物咁似

希望多啲人留意下呢套野啦 原著真係唔gay嫁 又唔係一味熱血 好多位寫得好細膩 只要動畫制作組唔好大改同專登賣gay就應該會好睇

呢套真係唔錯
仲有套弦風也好似幾好睇

你又想使用暴力嗎

弦風連post都冇

想開 不過呢套好睇多少少過弦音都無咩人睇
男人番lihkg 無人權

弦音咁遲出好蝕章，另外強風吹拂暫時都改篇都改得幾好

暫時我最鐘意雙胞胎同灰二

暫時都幾好睇
好期待灰二點樣train佢地

當然我覺得無可能咁短時間達標

睇小說都覺得好熱血

開LA

想問套電影同原著差幾遠

潛質係有，但點樣谷到持續個狀態先係問題
唔係長時間練跑開好難keep

冇睇電影啊

動畫暫時有個人物早出咗，早咗出阿走d回憶

我睇完電影覺得兩個世界黎

大學生活真美滿

讀書時期見到d灰二咁嘅人肯定屌曬老母咁
而家

好睇

大左先明白 有時d野真係要比人迫先會去做肯去試

我睇其他片係有口語 咩靚女 溝女之類

KING SAN

熱血得黎算貼地

灰二好正

唔係好gay姐 gay得過弦音

弦音都好gay咩

幾好睇
節奏適中，睇得幾舒服
冇人鍾意王子咩

不過呢隻踏實風格而家冇乜人欣賞㗎喇

我鍾意煙橙個角色多D

我個人嚟講幾討厭灰二依種性格

點解

有啲自把自為

有24集實在太好，可以慢慢來。

但係佢手段夠好，又有毅力。

王子會唔會猝死

原來係24集

正

今集好GAY

23話至啱，打錯

KING san回歸

宜家啲字幕組真係越做越少同慢
過咗一日都仲未出到

15分鐘跑5k...
今日出盡奶力先23分鐘 跑完差啲死

VIU咪有，雖然d字幕

廢就廢d但viu有 速度都算快
灰二係有d自把自為但總有d人要俾人推先識行
最初會覺得佢煩但最後會好多謝佢

中間有段bgm 係嚟自呢度

好耐未試過有套野睇得咁舒服

自我中心
就算出發點係好
束縛他人而得到嘅未必珍貴
現實同二次元係有無法跨越嘅分野

認真答你，因為日本係個亞洲田徑大國加香港唔重視長跑
日本初中生學校搞既馬拉松大會要跑10KM
高中有D學校甚至要跑半馬20KM
香港學校最長既圍村跑都係2000-2500米
根本小巫見大巫

更加唔提日本既社團活動係幾咁狂熱，香港D所謂學會活動
日本高中跑400米既選手都要每日練最少跑5KM，你叫香港學生日日跑一轉圍村跑啊
你話渣馬10KM最快個d成日係香港人，岩既
但係半馬同全馬

香港從細教育都唔鼓吹長跑
啊，sorry 係唔鼓勵你做運動先岩

op係咪itunes無上架

灰二又串鳩條友

ed真係好好聽

香港人多鴨乸腳 長跑好撚攞命

灰二傷膝頭停左段時間都達標到

灰二背景好多迷團

係停左四年，成個大學時間無跑

今隻睇到好熱血，搞到我都想跑步

如果我跑應該好似王子咁

瞳美來寬正睇仔

集集都就死咁

終於有強敵
要燃起來了

呢d先係動畫

好熱血

即係點 我好鐘意林友樹 好驚

好鍾意睇王子跑 笑到停唔到
同埋灰二真係好正

點會咁虧呀

Production I.G.做競技運動番做係佢認第二 冇人敢認第一
套套高質

條友好似慎二

一開始都聽錯係神谷配

但係跑長跑係真係好燒體力
唔係做開運動的話跑得快D就好快無力

好高質

下集又要睇呀走

啊走個經歷真係成地玻璃
明明灰二先係第十棒跑者
但係官網 op ed都當啊走係真主角咁看待

但我覺得灰二個角色吸引d

我都鍾意灰二多D
但係而家唔興太陽光型既男主角

睇哂本小說

邊度買?

小說真係好好睇

圖書館借

上wiki search先知原作都有翻少少歷史

電影都拍過

同作者編舟記都係咁

佢有散文「腐興趣 ～不只是興趣！」

依套好好睇 因為套動畫識左歌手leola

《真幌站前》系列的作家三浦紫苑說：「我對描寫男女戀情沒什麼興趣，而是更喜歡寫男人和男人之間，女人和女人之間，那種既不是朋友，也不是戀人，也不是家人，但不知怎的意氣相投的關係。寫這樣的關係很愉快，也許這就是我被說成有BL風格的原因吧。」

灰二x走

王子拆樓

比賽真係睇時間同速度 阿走又無錯

btw阿走真不可愛

有無機會睇到灰二未傷之前既故仔
阿走又無講錯既 但王子又咁努力要佢走又唔夠腳

班友仔得大一就係度飲酒喎

認真一下，其實阿走講既野岩唔曬，同時佢都冇立場咁講

箱根驛傳除左睇速度，更加重要既係吻合度
箱根10區入面大部份都係上坡既賽道
跑平地既人跑上斜唔一定叻
上斜最睇體重同節奏掌握 上集除左王子九個人都有比大隊既速度拉住跑 係呢方面其實王子最叻（雖然係佢無能力追）

仲有一個一開始屌人唔努力練習
到人地練習就屌人唔夠快
一陣入到箱根係咪屌人拎唔到第一
阿走連練習菜單同伙食全部交曬比灰二，有乜資格屌同伴

灰二：唔可以一味追求速度，這樣只會令人空虛
仲要鏡頭去返隻腳到

其實宿舍成班人已經好nice
阿走咁臭脾氣又情緒化
大家都未畀佢激嬲過

不過估唔到灰二係第一個對阿走爆發

講下心理又幾正?

佢好明顯係將佢自己以前那套放左入去自己個主觀視點，因此認為自己的隊友都是廢柴
唔可以話佢錯，要去比賽要計時自然希望個個人都達標，但係佢個心態錯哂

年少輕狂

動畫仲未解釋阿走既過走
但反而描述左六道大隊長叫佢領導個團隊
佢就以為跑得快就得
暫時動畫睇到阿走好無團隊精神囉唔該

牙走今集擺明係自己紀錄賽跟唔到、又冇進步跑唔順，先屌隊友洩憤
前兩集佢邊會push人去跑，指定王子退隊，直頭直接叫成隊收皮啦

呀走只係恨鐵不成鋼
箱根驛傳咁遠大
對自我要求高既佢，見到隊友唔達標仲笑哈哈咁，燥真係正常
同學長，灰二對話中都有叫走俾啲耐性，灰二都應該有啲急所以要爆，但對比起走，灰二真係完全相信隊友潛力
尼古學長自己早出發去跑走先，隊友仲笑佢唔知去邊偷懶，簡單一兩句就知心態上既差距

尼套動畫真係好睇, 繼3月的獅子後另一套每星期想追既動畫

* 阿走個樣同(排球少年)影山咁鬼似, 係咪同一批人做?

［健心］究竟係跑步機上面煲劇係唔係會好睇啲？

王子喺香港應該會俾連登仔批鬥

係 同一間製作公司
最近睇排球少年都覺得影山熟口熟面

到底王子可以點跟.........

今日去咗圖書館借咗小說
第一次睇動畫要睇埋小說版

viu仲未有得睇

恨鐵不成鋼係指能力有餘心態不足既人
你覺得王子係hea住跑

今集神回

灰二

今集
終於似返對team 但灰二
精神支柱都攰到訓低

王子最唔想跑
佢一直咁樣都係未有動力姐

王子最唔想跑？
可以自由參加既練習，佢有齊去參加
跑得最差既佢，比人罵得最多既佢，反而係堅持去跑買跑步機個個
正常情況最唔想跑既人反而堅持左落去先正呀
咪撚鳩up啦

王子賣點係堅持
佢係唔想跑一樣為大家同d漫畫堅持到落去

我頂 今集切洋蔥feel 慢鏡個度好熱血好正
有班fd咁好好正
灰二咩事 同電影好唔同

如果個記錄會再做長少少就好啦
灰二

完美到唔真實

灰二打氣果陣fing手笑撚到我

你諗下 一個人訓練內容、時間一樣，大家跑完佢要衡量大家進度再安排大家訓練內容，再安排大家去紀錄會
平時要買餸煮飯，留意大家進食量

就知點解

今集大量洋蔥
睇完又係想落街跑步

灰二哥

連司機都做埋

佢啲BGM真係配得好好，第9集阿走望住隊友跑，一轉身果下個BGM，聽到睇到眼濕濕，但是見到灰二果幕又會想笑。
依套係我心目中十月番入面最好睇，個個禮拜都等得好辛苦

今季黑耿一定係依套同射箭

可惜好似冇咩人睇

入黎我個POST做大佢

有冇師兄知邊度有電影版link/bt

呢套野係日本目前排中段 到最後睇下有冇機會上top5

邊度睇CHART?

我係百度貼吧睇到有人貼出嚟
Google 應該都有？

個廢老教練有乜用

掛名，臨場指導

今集 好感動

王子扯蝦笑到我仆街
阿走用漫畫糾正王子動作同特登停低真係加晒分
30分鐘好似佢地個inside joke咁媽呀好青春呀

呢套堅好睇, 有搞笑有勵志, 又唔係賣血腥色情

作為動漫毒撚既我, 呢個最強冬季真係感到好幸福

王子 '但是我拒絕' 岸邊露伴老師

好正呀屌

望住佢地5個上場跑 好型

王子

又一集

上集紀錄賽真係好型

唔經唔覺已經播左半季 但呢套野最屈機之處就係唔會越播越播

悶

好耐未試過睇動畫集集睇到起雞皮

原來佢出咗動畫，Viu逄星期幾出新一集？

灰二 viu逢星期三嘅0230凌晨會上啊

Thx

原來大家都咁鍾意我

好正 跑步都可以咁熱血
名走突登慢落黎打氣果下真正表現接力賽個種團隊重要

王子
好好睇

呀走終於肯停低望下後面班隊友

好正
又要苦等下星期

王子呢個跑法都可以六分坡，難為我跑到就屎先快佢少少

王子咁嘅跑姿冇可能做到6分k
次次見到佢都笑到仆街

講個笑話，葉菜妹妹煮飯

だが断る
今集真係好睇，最快同最慢的已互相理解了，只欠其他人

今集好感動

養肥左3集一次過睇 好感動啊 王子 :
走終於停低落黎望同伴
睇到佢地揭書同步果下

最睇重成績既啊走停低打氣 我家啊走成長了

運動番睇佢地成長真好
btw 我唔知點解成個腦都係影山個幕 睇清哂球場既你冇理由睇唔到同伴

鴨乸腳去田徑場跑左一次5K
發現都要三十幾分

我屌 今集之後要停三個禮拜

jaga

神童好慘

No

年尾好多特備

唔撚係呀.....

紅白

19號已經開始播特備
屌

睇返本小說

邊到講？

Twitter

最後個阿叔好恐怖

btw 真實嘅箱根驛傳就1月2 至 3 號 睇下到時有無live 睇

我睇完了

好似入正軌先黎break

琴日睇咩野網都未更新
得viu最準時

神童

lm等LINK

最尾講咩
有冇口型大師翻譯到?

冇得睇三個星期 冇動力了

戒動畫3星期

啱啱先一炮過追晒竟然要等

睇個樣都唔方好人

隔咁耐，之後通常冇動力追

為左跑步女都冇埋

真心慘

我相信隻臭雞會係比賽後出現番

應該本身都有d問題

2018.12.20：
第2クールメインビジュアルが公開されました！

今日日本有箱根驛傳

幾時先有得睇

依啲臭雞要唔要都擺

一開就跑完

朝早七點 點撚樣起身

睇唔到

完全唔熟
青學係咪好勁?
Chatroom好多fans

爭取5連霸，不過好多上屆畢咗業

琴日好似輸好多今日要追？
啱啱見到小野田刷新區間紀錄
唔識都覺得好熱血

三區之後跌到第6

選手資料

Link已死

6,7區間小野田同林奎介追返上第3了
不過仲有4分鐘要追係咪冇可能了

死埋

青學大監督原晉：9區交棒時若差兩分鐘仍有勝機

有冇唔係Youtube嘅link
睇一陣就block

8,9,10區選手咩實力
小野田同林奎介好似已經係最勁嗰兩個
8區點四分鐘追兩分鐘

繼續

靠你啦
J住啲數據先

林都差啲破區間紀錄

東海過左

東洋好似收皮了
Ace都用晒

又可以拎往程冠軍

青學個新仔連區間賞都跑唔到
應該無得追了

東海8區破21年紀錄

餐廳電視播緊，好熱血

差20分鐘冇得交棒

我唔知佢講咩其實 即係紅衫跑手跑慢咗,間學校係包尾?
比乜嘢時間慢20分鐘先會冇得交棒?

1位差廿分鐘下一棒就要出發
我都係睇chatroom

動畫做咩停播?

比你睇真人版

I see
真係慘

呢套動畫真係好睇
我好似王子咁都想跑步了

想問今年係咪特別勁
東海比舊紀錄快成5分鐘
今年又刷新一堆區間紀錄

係好L好睇, 但我睇完都唔會想跑步
早幾日追火車跑400米用咗5分鐘已經就死咁
王子短時間咁大進步現實應該冇可能

你係咪平時無做運動
以前最top fit的時候五分鐘已經跑完千五

行路扮跑步

見有人講動畫同現實差，說簡單講解下班日本大學生係勁得幾誇長

香港渣馬半馬得0.01%跑得過1個鐘10分鐘，即係1萬個人先得1個人得

而箱根既距離係
1区（21.3km）
2区（23.1km）
3区（21.4km）
4区（20.9km）
5区（20.8km）
6区（20.8km）
7区（21.3km）
8区（21.4km）
9区（23.1km）
10区（23.0km）
即係除左456區之外全部長過渣馬半馬，而且唔好忘記箱根既路係好多上斜
而跑包尾既上武大学都只係用左11:31:14，除返開每區平均都低於70分鐘
大膽D咁講，箱根驒傳既220位大學生全部都係萬中無一既跑者
動畫可以將班無運動底既人一年就操到有訓練過既人入面最頂尖0.01%係咁超現實

當然你可以話渣馬呢個國際金牌既馬拉松比賽阿貓阿狗都可以報名既 但班人真係好超人類囉

咁你又唔可以咁比既，話唔定人地拎好多野啦，你仲要拎自己最fit個陣黎比

再比多個數大家，呢年既半馬男性挑戰組中位數（即係最快個組既男人）係1小時54分21秒，渣馬基本上只會比練過同有往續既人入挑戰組
就算係香港最top個組既中位數都比日本班大學生慢40分鐘

岩岩check過Google map, 應該係600米4分幾鐘
同埋條褲太鬆一路跑一路甩褲(好似賴地硬咁 )

但我平時的確唔多做運動, 從來唔跑步, 似王子咁囉

真係好落力跑㗎，雖然有兩個日本仔慢慢行都好快追到我
跑完仲要追唔到班車, 坐低抖返5分鐘先回到氣

我知自己係廢㗎 所以當初睇到駅伝門檻咁高d人咁勁真係嚇一跳

青山最後都追唔返
東海第一次贏

今日睇完，其實牙走屌人慢都合理
短板仲重要過強棒太多
青學4個拎區間賞仲要2個刷新紀錄
但4,5區兩棒敗得太多追都追唔返

反而東海得1個區間賞，但有5個區間二
往復都唔係最快，但總成績就破晒紀錄
成件事真係團體遊戲，唔係一兩個強棒可以carry到

作為一個有跑開馬拉松既人，我跑唔出箱驛既入門要求
但我唔認為箱驛既要求好高
箱根驛傳係日本係一個傳統，會上電視直播，會有好多人係執邊打氣加油，會名流一世影響入公司
箱根驛傳係日本跑者夢想既頂點，出名既大學入面陸上部既學生將自己所有既青春投注入去
就算港足都未瘋狂至咁，人地投入既熱誠、努力係香港hea下hea下又一日既人都未深感過
如果將驛傳既入門標準定到好似渣馬咁行都趕得切係標準時間完成
咁對跑頭幾位既學校學生係一種侮辱，都唔尊重呢個幾十年種統既節日傳統

簡單D黎講，香港無驛傳咁統一人心既比賽，更加無幾多人係將全副心思投入去一個比賽入面

咁講真挑戰組好似入啦，同埋邊到有咁多人挑戰，早幾年我都著公仔衫去玩
但跑得箱根嗰啲全部都快過晒香港紀錄

所以呢樣先係阿走同灰二既分歧點，都係呢套野好睇既地方
阿走既目標係羸羸羸，羸到尾
而灰二既目標係參加箱根驛傳，唔係羸箱根驛傳，令到青竹莊既人學識享受跑步既樂趣
去到第一季最後個集阿走為左王子放棄第一，代表佢已經成長，真係描寫得好好

2015or16年，神野大地畀封三代山神嗰年好似穿10:50，今次唔係破紀錄

挑戰組的確唔難入，有時渣馬會將後補丟人挑戰組
我舊同學係PTU都要1小時44分，我自己都係跑挑戰組，1小時54分係一個需要訓練過至跑得出既時間，所以點解渣馬會選中位數時間而唔係平均數時間出黎

以十公里為例，佢地d時間幾乎是半小時多一點就跑完十公里，幾乎已經是全力衝刺的速度了

青學4,5區會唔會受千夫所指 我見樓上報導個監督都開名屌佢哋

的確，只係睇動畫都已經好感動

睇wiki話全區, 往/復路都係破新紀錄

佢地絕大部分都少過30分鐘，有啲仲28分幾
香港跑得快都未穿30

95回：10時間52分9秒
往路優勝（107.5km）
5時間26分31秒
復路優勝（109.6km）
5時間23分49秒

91回：10時間49分27秒
往路優勝（107.5km）
5時間23分58秒
復路優勝（109.6km）
5時間25分29秒

咁唔知佢寫嘅'新記錄'點嚟喇

睇wiki個タイム
現コース同歴代最高記録係分開計
改過道定點？
睇直播嗰時個総合記録都係用上年青學做標準

我梗係講平均那一堆
用最top驛傳跑手d時間去跑10K個時間根本黐線

其實睇強風又係好感慨
人地外國真係可以比學生響讀書以外發揮自己所長
香港

唔知你有無跑過馬拉松啦，雖然我一直都話香港最快都唔夠人日本大學生快，但要為香港跑手持平一下
日本大學生跑十公里係計運動場，香港係計街跑
而長跑最影響既因素有：體重、溫度、濕度、風向
馬拉松建議最好溫度係攝氏10度，而比10度低會跑得快過比10度高
香港渣馬年年比人投訴濕度高既日子搞唔多講啦
香港渣馬係東區走廊跑，食海風，仲要東區走廊都有上落斜
如果大家條件相等，香港最top個幾個（真係得幾個）唔會比箱根驛傳既大部份大學生差好多
但要同最TOP比人叫山神既比啦喎

改過賽道黎

香港渣馬出名條路放全球黎講都係難跑，因為上落斜太多

話好難只係香港好多人未見過國際比賽圍入打JER姐
我認同香港渣馬比世界其他大型城市馬拉松難（東京倫敦etc），屬於唔易，相對較難，但要同真係難既馬拉松差太遠
沖繩有馬拉松可以一段路高低差100米，跑6個鐘15分鐘都唔過70％跑得完

香港渣馬難在高溫潮濕，全馬限制時間短，最緊要係風大既地方太多，跑青馬大構呢D車用既橋一吹反向風就好撚濕鳩
但係幾十米高低差係好多國際比賽都會有，香港唔係設計唔到平路既全馬賽道，只係如果成條賽道都係大平路唔多高低起伏，對斜路型跑手好唔公平
而且體力速度分配，一直都係馬拉松跑者既課題黎

唔講太遠，講返香港
曾經舉辦過圍港島跑60公里馬拉松
D上落斜唔洗我講啦下話
香港人最鍾意乜都話自己難黎捧高自己

所以前兩年報唔到渣馬就去左跑沿岸馬拉松，麥徑一段d路黎，對某D人黎講可能相對好跑，因為上幾多就落幾多 但係上的位係真係幾癲

原來有巴打睇驛傳
今年4區 5區同8區都好好睇

灰二真係好qq 我老婆

原來有post討論

阿走真係衝動派

有火爆羲既影子

換咗op同ed

灰二係我嘅

正幾時出碟?

今集裸體

晚晚喺我床上都係裸體

小說就一半拎黎講正賽，動畫會拎幾多黎做呢
希望至少留10集

應該唔多，甚至可能無，動畫著重講佢地既內心成長，而且動畫個時間仲有半年先到正月

應該做到正賽就完 睇反應再決定做唔做埋第2季講埋佢

紅毛好乞人憎

唔會咁玩掛

我冇睇過原作 但上面巴打講小說一半講正賽嘅話 而套野又係半年番嘅話 吊癮還吊癮 喺嗰個位埋尾係最合理

我估會cut駅傳劇情
始終跑比賽做太多集動畫應該會悶

有兩個柒頭應該就cut 既

應該就真係cut駅傳劇情
小說既記錄會好快就過，動畫就放好多時間係到
btw cut就cut曬兩條仆街，我好支持

果兩個真仆街黎

邊兩個?
冇睇小說好想知

如果動畫到時有改/cut左 冇講到 再上黎講

講d唔講d

仆街係指對手定隊友
千祈唔好係隊友呀

唔好引人劇透啦好嗎

東大條紅髮仔真係好撚黑人憎

下下都搞串個Party

河西健吾上季配2個都係反派

頂 我真係自己畫左隻灰二裸體公仔玩

Kakeru終於肯趟開內心啦
走灰 走灰 走灰

睇到我好想跑

呀走

你想對灰二做d咩

捆綁

灰二
下集係咪王子中心 見佢跑到流馬尿

唔好對我咁癡漢ok ?

我站灰走

灰走

樓樓上好癲
今集GAY情兄弟情做得好正
出有冇人知會唔會出碟?

型撚到

我同阿走一齊綁住你

我走灰走
成日覺得走仔衝動攻灰二腹黑人妻受
不過逆都無所謂所以

當阿走講話 想十個人一齊參加個下 起哂雞皮

響佢比同伴們接受之後
佢亦都接受左呢班同伴

好似會

阿走既過去同隊友跑得慢完全無關係囉…
又玻璃心又屌隊友，好難對阿走有好感

前に！！

有無師兄知做到幾多集完

23

睇緊見到重有5分鐘就完
雖然王子擺明破record
時間咁少又無咩鋪排應該好難整得感動
點知又俾佢做到

黑鬼好撚GAY

唔明浴室嗰幕佢指咩野
gay gay地

係 呢套野啲編排真係
明知都睇到眼角濕濕

王子去到 3分18內跑完1k.
跟本就係快腳黎

我都想問
無啦啦講年輕真好好撚gay
講救月係純粹轉移視線定點

小說一開頭已經講姆薩鐘意熄燈沖涼
但無講到佢地一齊沖
唔知係未睇到定點

仆你個街
見到灰二 咬唇
再以佢隻眼角度睇 差d 想喊

好大個洋蔥

男人老狗
王子!!!!!!!!!!!!!!!!!

神回呀

灰二喊
我都忍唔住

一齊沖涼最後扑埋

so touching

王子好波

王子終於成功了

節奏突然加快感動位都仲係咁出

痴撚線
王子果幕睇到眼濕濕
明明得2，3分鐘都可以牽引到我既情緒

仲有，王子其實天才黎
一個宅男唔做運動，騎呢跑姿
用咁少時間可以將個人紀錄推前廿分鐘咁滯

佢再改下跑姿一定仲快

大家聽咗OST未

Loop緊個list

有一齊沖過 之後走沖涼都會熄燈

最尾好正 用灰二嘅視角再加模糊
如果有人都因為王子過到time limit而感動都會好似灰二咁
個人覺得呢幕有一種"一語雙關"嘅feel

灰二

btw原來係講個女仔鍾意孖仔
姆蕯個樣

好姣 仲要成身粉
灰二bb我幫你啦

受傷

又係灰二

我想睇無傷既佢有幾勁呀

好驚

劇透唔好開

今集好睇

出左外國拜年無得食生肉

都正常
佢地其實目標覺得參加到就已經達成

勉勉強強參加到 望住同頂尖既人實力差距 有質疑都正常

想知條女係咪真係鍾意佢

正常加一
呢個係競賽運動手必定遇到既心理關口黎
唔係想話抹黑阿走
描寫能力較差角色既心理面好睇過強角唔夠最終大佬跑得快而屌隊友廢
咁當然 可能動畫會描寫得好差

唔好問

中學有玩運動 打過比賽就知
尤其唔係強校 必經階段

AGGER
當你入到預選,但發覺咁努力都只係剛剛好,仲點可以有更進步空間
今集灰二哥個傷有隱憂好擔心

我不停loop灰二同阿走嘅畫面

中毒了

哩套嘢唯一問題係一星期得一集

個幾禮拜之後就渣打
我都唔知可唔可以跑得比舊年更快

10個人加埋10小時16分幾
最快個個都係僅僅一個鐘內完成

啲人練左一年都無，就跑得咁撚快...
會唔會吹太大

原著都已經講明進步太快唔現實
動畫仲特登擺後左佢地名次

手痕整左gif

原來我冇記錯 我都記得小說佢地唔係最後
好似第8 唔知有冇記錯

睇B站留言，原著係第八，電影係九

今日去佐買小說

好波 做得好

邊度買？

我見誠品有

商務
打完電話問話有貨先去買

一直覺得灰二所指嘅頂點係只係參加到驛傳

+1

Beautiful ～

好想快d下集

十月黑馬 咁好睇都冇咩人睇

個個星期等食生肉

熱血番
btw viu就不了 d字幕衰撚過大陸網

頂原來viu有依家先碌返去第一頁

愈睇愈鍾意走仔
雖然灰二>走

紅毛仔真係好煩膠

煩撚到

出親場都係咁

D人以為GAY番

MY NIGGA

兩兄弟先煩膠

灰二會唔會跑唔到

我都驚 諗下都心痛死

無事的
不過我估可能改到跑埋今次就跑唔到

睇完今集
原本仲擔心星期日狀態唔好
都要燒起把火

巴打全馬？ 加油啊

牙走依家真係討好咗好多

好想抱抱走仔

第13集 灰二係咪同阿走告白

今日跑嘅ching加油呀
想問有冇直播睇

Viu直播緊

第一次睇
原來真係全部黑人領先
現實冇啊走

牙走唔係香港人啫
日本對長跑發展有心有力好多
頭先聽旁述講馬拉松近聞
大迫傑破亞洲紀錄重賞1億yen

半馬頭幾位都好多係華人

好強

佢地預選賽既合格線係5K 16:30/10K 34分
香港呢個pace已經係渣馬10K挑戰組10名以內既成績

個黑人好似衝鋒21個黑豹

一齊去感受頂點

呢句起雞皮

無咁誇，都有19人under35分

再補多兩個數據
香港渣馬10K 正式長度係10200m 上坡高度65m+
以佢地既速度 多200m加多35秒 升高65米最少加90秒
正式計36分鐘會更合理
天氣就唔比較啦

好想快d下一集

仆街了今次

其實真係冇人覺得果兩條友 勁有問題

如果你話破壞團隊士氣，我覺得阿走仲嚴重囉

兩條人云亦云，同埋d心態

唔覺佢地人云亦云，成條添十個人一開始係得灰二認真，就算阿走都係被逼住去跑
心態上一集已經好多巴打分析過點解佢地會咁，唔多講
你話佢地小學雞唔去考察賽道個行為乞人憎我都接受
但係一諗到阿走之前叫人離隊，教唆隊友，輸左比人之後屌鳩隊友跑得唔夠快，練習唔夠多既行為，我覺得兩兄弟只係小學生既扭計

走 出發點係好
佢只係知呢d「鼓勵」人既方法
就算佢唔鐘意，係佢初中就只係識呢d

依兩條友就真係冇責任心，如果唔係走去追佢地
俾佢地走左去踢球真係可以保證唔會受傷？

出發點係好？自己跑輸比藤岡走去屌鳩隊友叫出發點係好？

有無責任感兩睇啦，情緒換轉係每個人都需要做既野，而動畫對兩兄弟既描述剩係講佢地踢過波，咁佢地散心去踢波係好正常，如果劇情係講佢地落酒吧食女你都覺得突兀啦，講佢地去踢波只係無其他野寫逼住寫

實際上佢地都唔係完全拒絕去考察，阿走一個人捉得住佢兩個就已經說明佢地係扭下計，真係完全拒絕跑，佢地去到箱根留左係架車度唔落車添啦
跟返我上一個留言，你話佢地呢個行為乞人憎我都理解，不過都兜返去上一集咁講，佢地D心態係好正常囉，唔信既你自己去玩下d運動挑戰下就會明

唔好意思大家 允許我大聲向灰二表白

佢地嘅負面情緒都係d對自己同埋團隊嘅目標同能力上嘅迷茫
加上始終都係大學生
所以無論阿走兩兄弟甚至早期阿雪王子嗰d情緒都係好合理
至於黑唔黑人憎就見仁見智，我自己就覺得冇乜嘢

個兩兄弟都冇乜野姐 係細路仔左小小

神童會唔會跑唔到

留名你地最後屌兩兄弟

灰二我老婆
啊走我sp

神童幕後功臣
無埋條囡
仆心仆命

灰二有阿走喇

我偶爾都睇佢地自私啪

係呀

強顏歡笑，哭腔咁講
「我沒有那麼強大」

藤岡段野真係講到好中
正是為了自己心目中的目標才繼續在明知沒可能贏的情況下繼續跑下去

片尾曲轉左畫面 好靚

雙胞胎好撚煩

山景好正

見林友樹有份作曲，一晚睇咗15集
有啲王牌投手加排球嘅feel

雙胞胎
有冇睇左小說既人劇透下我 個高生妹係咪真係中意呀哥

係兩個都鐘意

好好睇

林友樹
排球 舞動青春 強風吹拂

終於到收成既時候, 睇王子睇到眼濕濕

後尾愈跑愈快

莫明地睇到眼濕濕
ost真係作得好好

王子

王子第一捧真係重要又感動

下一集死啦

神童咁跑實變最尾

感貪心

神童唔好死呀

Btw ED雪前輩好型

睇今集睇到我想喊

神童約去睇雪景個度咁似立死亡flag

好似田雞打比呀珍咁

平均三分幾一公里
根本好難維持
但今集真係好緊張

孖仔呢幕估唔到咁搞笑，開頭仲正正經經咁支持細佬

王子，又要講多次佢真係跑步天才黎
本身以為灰二都會咁讚佢
收成正果仲可以達標俾下一棒果下好感動

神童，希望你會無事
除左灰二，你係第2個付出最多
求下作者臨尾俾返d甜頭佢跑出水準

神童，喊左

喊左

睇生肉喊一次，熟肉再喊多次
真係好好睇

阿雪個樣型到仆街,又型讀書又勁運動又好

神童 堅持真係任何一種運動嘅必勝條件

妖 近幾集集集都喊

喊濕兩張紙巾

下集阿雪主場，型到仆街。

睇左小說，知道左咩事啦佢到底是咪成班入面天份最高

灰二講唔出口叫神童退賽。除咗教練，無人講得出口，其實大家都覺得愧對神賽。

仆你個街
喊到仆街

真係好賤格
神童最認真參與 條女又無埋
偏偏寫佢病 屌 好難唔喊

不過有人掛住條女發夢

相反有d人係跑緊步掛住條女
之後影響埋人 之後跑完先後悔

兩兄弟煩膠

神童仲催淚過王子

Btw 最尾想點

佢哋個格就係咁，諗自己先

神童發燒咁跑
夜晚已經退燒冇事
同埋原來分2日跑
點解唔換人跑
休息一日第朝跑啦

又睇到眼濕濕.. 堅持真係好重要

係咪feel到落雪 係自己主場

應該一早遞左紙 無得轉

神童
幾驚佢跌低果下就當DNF
好彩捱到返去

前幾集有講
每隊其實可以交埋替補名單以在臨時出事時換人
但係寬政大無交過，所以點都只能呢十個人跑
因此紅毛先會咁串

神童真係好勁

佢意思係點解唔調神童做回程
咁咪起碼唔洗燒住跑

小說有講過好似無得調去第二日跑
好似係

後備可以一換一正選，正選次序無得轉。
所以皇牌通常先放後備，最後一日先換入去迷惑其他學校。

練左咁耐跑 又成班親戚睇住
有得換 神童都唔換啦
你見阿雪佢地都唔忍心叫佢放棄 ，鼓勵佢又唔係咁

初期阿走咁睇成績短板已經唔適用
跑步意義唔止係咁

有人會等自己
王子同神童都係，靠呢種信念撐落去

想換都無得換，5區係上坡區黎，成隊得神童一個係上坡型跑者

走れ、「速く」ではなく「強く」だ

有冇中文？

跑步，不是追求「速度」而是「強大」

呢句係小說日文介紹攝要既一句說話

究竟所指既強大係咩 我仲未明

跑過長跑就會明，長跑唔係諗住不斷要加速，而係保持一個平均（較快）嘅速度去完成賽事，呢樣嘢先係最辛苦

強係指毅力、堅持、意志力

練跑都係，練得愈多先會愈快，靠嘅係堅持

速度有物理極限
唯有追求心靈上的強大

正如灰二話齋
跑步意義無得靠人哋去定義
要自己去感受

真係要代入每位角色，到底佢哋背負緊d乜
點解就算討厭、即使粉身碎骨，都要堅持落去
What doesn't kill you make you stronger

咁耐以黎 係咪無show 過灰二個喊樣

好似無 唔知會唔會比賽後喊

有冇人劇透下 阿雪最尾個表情即係點

屌
神童真的辛苦了
看著隊友和他的家人那樣無助看著他強行堅持下去實在是催淚

我覺得意義同強大理念上好相近，但實質上係兩樣野
今集神童拼命跑個陣，阿走做旁白我覺得講得好岩
點解跑得咁辛苦仲要跑，意義可能無人知，但係撼動人心
神童就比人見識到佢「堅持同撼動人」既強大
今集，佢地每個人我都覺得好強大
「接受同伴表現失常」的強，「和同伴一齊感受痛苦」既強
呢兩點，係以前單純追求速度阿走學習得黎既強
上一集，城太（大孖）既自白，雖然搵唔到自己繼續跑落去既意義
但係佢都有「支持他人（細孖）」既強（雖然最後陰鳩左細佬）

好期待黎緊幾集

講少左，我覺得接受「人外有人」都係一種強

神童咁遲完成
係咪第二日阿雪要遲幾多岀發？？？

係
有咩目標可以人人唔同，意義可以無答案
但強會從角色中體現到

今集仲有一個位
廢老教練講緊傳統上(圍棋)認為嘅強者
適當時候係會識得放棄

神童選擇咗相反決定
但就震撼人心，你感受到佢係強大

遲第一名10min以上就遲10min出發 好似係

姐係有得追

阿伯其實都講得無錯
問題係驛傳屬於整體戰，一個人放棄就會令成隊人的努力白費
當灰二都講唔出口叫佢停的時候，神童更加唔想停
結果變成玩命

如果灰二叫佢停 佢或者可能會考慮🧐
不過灰二講唔岀口 其實都有私心 唔想就咁完吧 ?

就算灰二叫神童停，佢更加唔會停
king，阿雪，灰二都係大四生，最後一次機會跑箱根
比任何人都更加想跑既灰二
如果因為神童自己病左而無得跑
神童只會更加自責

寫神童病，就係作者希望讀者思考何謂強，而唔係一味諗住羸同快

但一齊出發 時間都唔會一樣
即係寬政大可能係6小時06分 過左人頭 但人地總成績可能係6小時02分
仲係好過你

不過套野應該唔會係拎第一嘅結局

由雙子疑問灰二點解預選會最尾同第一差成十分鐘，前面仲有十隊
就已經話曬比你地知，唔會羸啦

唔係贏先好睇 冇大部分運動番咁一樣咁幾好

係囉，唔知邊個話仲有得追想佢地羸呢

我冇啊 想佢地追到唔好包尾咋

我覺得會跑贏東體大 冠軍六道大

我估走可能跑輸比藤岡
灰二爆腳跑贏最後一段
但總時間可能排第四至五

其實都無預咗會贏
係睇會唔會追返貼上去
名次越上越好啦當然

今集專登無寫前面既時間成績
但係我發現寬政大往路衝線時間仲快過好多年份包尾個幾隊
（5hr:42mins)

灰二隻腳有隱憂

原本睇住神童跑已經眼濕濕,
去到阿走獨白果下眼淚都流出黎

贏個下年種子已經好好，有傳承既意味就夠哂埋尾。合宿果陣個阿叔已經講過，每個選手都咁努力

原來係分兩日跑

集集都感動到痴線
真係好好睇
每個角色都好好

神童跑成咁，寬政居然只係落後12分鐘

其實邊有可能落後咁少
可唔可以寫落後多d

雪神
比Twitter 啲太太帶壞左覺得雪x神好正

又要下個星期 btw ending點解咁好聽

尼古丁學長

雪學長隻腳

跑到成鞋血
睇到而家,最熱血都係第一棒王子

王子 每一次都咁熱血

神童最感動 真係喊到仆街

出哂血好撚痛

都正路
咁凍 跑咁長距離 仲要落坡

爆SEED都差2秒

但都好撚型

痴線 男神雪
初初勁抗拒 但最後差啲區間賞

原來出晒血
個close up我仲以為只係表達隻腳痛得滯

去箱根驛傳博物館睇過D相片，真係有人跑到成腳掌係血。

除左阿雪，尼可丁都出血
佢話聞到鐵味即係損左流血

人地練跑唔知練左幾多年
佢地先練個一陣
正常

練左一陣已經可以只差2秒，仲想點啊

如果比一個screen 係神童女朋友睇直播一定sad爆

其實係咪有D人覺得
比賽一定要羸
盡左力一定要拎一
主角一定要破紀錄
咁先叫做好睇？

成隊雜排兵入選已經奇蹟嚟
仲想點

真心覺得呢個post好體驗到港人價值觀
睇卡通片都一定要羸咁勢利
小學生咩

落斜個摩擦力好大實磨到腳板冇哂

其實係唔係真係會有機會發生？

雪神果part又睇到流左眼水
成套戲既鋪排係依幾集感覺要爆啦
唔想面對隊長斷腳

我地客觀D用數據睇下寬政而家已經超標完成左幾多

1.
預選會第一既東體大比包尾寬政大快8分鐘
預選會係十人體制
箱根往路係五人體制
理論上寬政係比東體大慢4分鐘

往路既東體大同寬政大只係差5分鐘
即係神童敗家 係隊友包底情況下都只係慢左一分鐘咋

2.
寬政大既名次係
走＞友二＞＞牧薩＞兩兄弟＞雪，神童＞尼可丁，king＞王子
而第三快既牧薩10000米時間係

我當六道大第六棒所謂既28分鐘係29分鐘
而箱根每人都要跑20公里
即係原本牧薩都要快一分鐘先追到既對手
阿雪追到差2秒咋

寬政大已經超曬標好叻仔
你地仲要求羸冠軍拎區隔第一
會唔會過份左少少

會
特別天氣凍腳板要更加用力d血先會落到去

咁好老實講
作為觀眾想主角贏 好正常姐
你問啲主角想唔想贏 佢地應該會答你想赢
睇返上面啲人講 都冇人話唔好睇
唔好聊交嗌啦 大家都係想開心睇下動畫

大家都係隨口噏姐

我都係觀眾，我都明白觀眾想主角羸既心情
但係成套作品都係講緊「跳出羸呢個框架，走上更高層次」
不過觀眾仲低留係，要快，要羸呢個勢利層次
我只係替原作者，動畫組感到可惜

咁都好嘈

隊吾治囉

鐵的味道我覺得有幾層意思
第一係喉嚨血銹味
第二佢係靠扭鐵線去戒煙
第三係ironborn never die，呢種強大

為更加理解作品嘈下係好事喎
咁先係討論嘛
唔好當其他人係白痴就得

兩個今場都跑得好熱血
但明明灰二想King冷靜咁跑結果搞成而家咁仲點追

靠灰走同心協力

唔講都唔記得左第2點

我認同，但製作組用左咁多集去講羸唔係一切，結果班觀眾既理解

get到咁多野嘅...
我只係覺得係跑到出血

又又要下個星期

頭5棒做得太好，相比之下第2日失色左

反而覺得今集冇之前咁好
呀走純粹無敵狀態

一直望住自己想像前面既身影跑

最尾阿走係有意外定又突破咗自己？

KING個段好普通

爆SEED啦

「ずっと一人で？」
先見到班隊友一齊跑
再出現滕岡依位競爭對手
先爆第一次seed
聽到滕岡會破紀錄之後
「見た目の終盤はいい 問題はタイムのほうだ」
開始突破自己
跟住覺得自己變慢左(實際應該冇慢)
最後係阿走眼中出現跑係前面既自己對住個身影講
「お前には負けない」

預測下集前半會爽YY下半會喊到仆街

個結局預告型到呢

得返一集咋

好撚好睇呀

十月黑馬
結局準備兩包紙巾

今集咁短，下集點完

好想快D下個禮拜

走想用超能力？

好想快啲到下星期呀

個預告..有=無

大家族嘅神童作結，離家出走嘅阿雪開始
第1日講羈絆，第2日講孤獨

一個人代表一個主題

雖然有d 人唔覺得感動
但其實唔算話做得唔好

建議大家睇完 可以再去睇小說
小說講正賽豐富好多 動畫就偏向講佢地成長
兩種感受

小說陣hehe味多濃

其實走問孖仔果句都好正

小說慎點

屌 gay

可唔可以唔好咁突然露出黎
原本好熱血緊

其實呀king 段獨白都幾有共嗚
不過最後佢都叫做有過下 “非日常”
我就繼續咩都無發生 平平無其感過生活

Me = king - 駅伝

每個人分到既時間既太短，仲要全部係靠回想，但係前面D集數都唔夠時間鋪排

向日葵字幕：king=全部毒撚心態

我覺得主要係神童個part肯花時間寫同埋神童個主題圍繞返點解要跑
除左阿走之外，每個人都係分得1/3集到，神童一個就2/3集
仲要第四棒城二其實都係講神童

以神童既付出黎講 應該可以多少少
灰二都唔夠神童多 齋跑駅伝既話

無計啦得23集，灰二都斬走好多戲份，希望BD特典有短篇補完啦

未開本小說睇 但動畫我覺得做得好好係咪應該買bd黎支持下

係而家半年運動番買少見少 仲要呢套bd 銷量唔太樂觀

睇埋下星期就冇啦

我性格真係好似king

心郁郁想睇埋小說
但又唔好gay野

其實動畫改動唔錯，前期加左劇情比所有人。小說反而冇咁豐富，好快跳到去pass預賽

因為無女角咁濟出糧支持下

但後面會唔會小說詳盡啲？

動畫處理運動比賽節奏同集數控制本身就唔似小說咁易
尤其跑步本身畫面係好單調

走好熱血

好擔心灰二

當初灰二說服阿雪跑第六區的其中一個理由是阿雪已經通過司法考試，就算落斜雙腳受傷都無後顧之憂。結果阿雪不負所托。箱根驛傳博物館有往年選手一雙腳掌血的相片，有興趣可以去日本箱根參觀和課金，熱門隊伍的紀念品通常都缺課。

第 21 話主題「再見這美麗的世界」指阿雪知道自己以後唔會再跑，用雙腳生命值爆 seed 去追返神童損失的時間。灰二說服阿雪第六區，同時暗示自己會做同樣的選擇，正如灰二不會叫神童棄賽一樣。

阿走覺得自己變慢左，係咪同藤原拓海睇野變慢一樣同理

無人覺得king 個度都好正咩
灰二 箱根驛傳已經唔係你一個人既夢想

king呢幕其實講中好多人既心聲
明明都想人地關心自己
但往往都收埋自己，同其他人中間起幅牆
平平淡淡咁過人生
（我自己都係...）

不過無計，阿走係下半part一定吸引過毒King

反而我覺得King深刻過走那part喎
可能因為知道佢一定會爆發
所以變左仲想知之前無咩交代背景的King會係咩故事

呢套真係好撚好睇 入面唔單止講跑長跑 仲有人生 成日有d位好感人

毒撚會有咩故仔咪想人關心但人地問你又say no

搞到混混沌沌咁去到畢業 有個人夾你做有紀念價值既事其實好難得 其實已經寫得好好交代哂

毒撚就到30歲再諗返起過往有件值得紀念既事/曾經青春過其實真係好難得 所以先會非常感謝灰二

王子跑姿都畀阿走糾正
King一直跑得咁騎哩都冇人理

你呃我

我覺得你調轉左

求糾正邊到搞錯咗左

今晚幾點會有 好想第一時間睇

我完全唔想呢套野會講gay既野

今晚viu幾點有

主觀，我睇係灰二係攻
不過原著作者係有名腐女黎

上網搵ntv應該有得睇？香港時間12:29

咁就完

我記得有個網好快有 搵唔返

今晚睇埋先訓

hello大家好，我係灰二件運動衫

條女究竟鍾意邊個？

btw最尾衝線聲嚇親，以為又虐

跑步L睇到好撚感動, 可惜得23集

灰二n年後聚會行路都仲係有d問題

小說係話佢兩個都鍾意，因為佢係鍾意孖仔嘅外表

好撚好睇

見到三年後既大家喊左

屌啦喊到仆街
十個人互相完成大家既夢想 好青春
咁就完左 我點生存落去

好撚好睇
灰二最後拎住枝酒叫險天下

d細位冇左

最美麗既謊言

上年～今年新番排頭３
真係好好睇

咁就完左 又睇到眼濕濕...

好唔捨得
嬴到得到種子好勁
灰二隻腳壞左

有冇人會買OST同BD啊
太好睇啦

預訂日最後一日先訂
官方要4月中先出貨

OST冇乜特別鍾意..

睇到灰二老豆聽收音機聽到手都震埋
淚

最後個衝線聲太響，仲以為整親

以為老豆老母有去現場睇

原作者個blog都話自己睇到爆喊

今集都sad 不過神童個集係我喊得最勁🥺

灰二係整親 永遠都斷腳 你見佢三年後都跛下跛下

咁就最後一集，真係好唔捨得。
已經係我心到佔咗第一既位置，最後一人一句，真係好正，你喜歡跑步嗎？

好撚感動
最後每個人講一句對白真係想喊

真係好顛
值唔值真係睇人

有無人同我一樣跑步個陣會聽佢首ED

代價真係好

原著灰二除左跑仲想證明 唔用佢老豆既方式
一樣可以好好引導隊伍

所以我覺得最後係值

所以動畫真係skip左幾多野 由其正賽 有好多details 位

唔明點解23集

真係好撚好睇 成個故事好完美

神BGM

阿走成隻尼拉咁

睇完最後一集好空虛

聽到就想喊

已經好耐冇睇一套動畫睇到流馬尿........
由正式比賽開始, 集集都感動都流眼淚....
估唔到跑步都可以咁好睇 咁熱血

他一直在玩命

有無咩深刻嘅位可以分享下

走初初真係天真咁以為灰二冇事，到灰二跑到終點時先知佢係玩命，忍住喊

又冇左依段「他明明說「我沒問題的」。大騙子。他一定早就知道自己只要出賽，以後就再也不能跑步了。那一天，他卻騙了所有人。就為了遵守和我之間的約定，也為了實現我們所有人的夢想。

我從來不知道，世界上竟然存在這麼純潔又殘酷的謊言。」

同埋灰二除左想跑返之外，佢仲要想證明唔用傳統既方式一樣可以帶領隊伍，遇到走令佢更有信心去求證依様野（唔係因為單純走跑得「強」，係走令佢相信自己想創造既未來係可行）

完左啦

究竟個老頭教練係呢23集有咩貢獻？
不過真係好感動，自從來新世界呢套動畫之後，另一套睇完想喊既動畫
成班為左目的付出咁多真係好熱血
好希望會有後傳

呢套其實都係精粹喎，我一直再玩命，但為了大家，我願意 犧牲小我完成大我

動畫整得都唔算GAY啦

呢套咁好睇都冇乜人睇

灰二衝線果下
d眼淚水就跟住標出黎

岩岩睇哂 爬翻個PO先知咁多細節位
幫推 呢套值得有更多人知道!

慢熱又冇超展開
冇女冇肉
係咁㗎啦

但有好多仔
我嚟輕輕一推
灰二真男人

好多肉喎

睇完
灰二真是辛苦了
聽住ED睇到成棚人一字排開接佢真係差d流馬尿

呢套超正

真係好好睇

好好好好好好好好好好好好好好好好好睇呀

唔會差過而家果啲熱門體育作品

cls 差啲喊

推

喊咗

想買小說睇

有冇巴打可以講下個陰沉記者？每次出現都對阿走一臉苦大仇深嘅樣，好似好多戲份，點知被人cut哂

邊度買度mizuno crossover嘅衫

喊死

啊走帶隊咩成績 好想知

咩黎？

以為係灰二做教練

有出鞋同一套跑衫

ANY LINK PLZ?

因為年番又太長 而家又唔會整3季番

我覺得cut走灰二講大話好正常
1.動畫版灰二呢個角色著重佢點作為隊長帶領大家
而唔係作為跑者既意義
2.講大話呃隊友再自爆係動漫界其實已經係十年前既橋段
3.其實第一集灰二已經同阿走講左佢有腳患
最後先黎講阿走估唔到灰二會斷腳唔合理

鞋無得訂好耐了

有同感

睇完即刻想跑步